［新年流流］屋企人走左，有咩要注意

一個由細睇到我大既老人家岩岩走左
適逢新年
想問下咁多位巴絲知唔知有咩要注意
例如拜年，收利是，同埋日常生活果啲
唔該晒

祝各位巴絲同埋你地既親人朋友都身體健康，生活愉快

唔可以去拜年
Rip

咁人地黎拜年係咪都唔得
公司啲利是又收唔收得

唔可以拜年
人地都唔可以拜你年 不過正常知道你親人過左生都唔會黎拜

唔派得唔收得

親友果D都知架喇…

公司同事間就暗示話唔好派比我啦，出年先，咁通常人地都會明

反而公司好似suppler果D會收無所謂掛，當開工利是囉

盡量唔好去人地屋企 就算唔係拜年都好
新年唔好點報喪燭 綁白布係屋企門口就得

唔該晒咁多位